今日有幾多巴絲俾親戚問有冇拍緊拖？

統計下
有
冇

帶埋條女去拜年

問有無拍拖算啲咩
問你幾時結婚擺酒先攞命
利申 學生

勁 拍咗幾耐

女都冇就俾人問擺酒

一陣去女朋友屋企拜年

有冇買定金莎

幾次，幾次呀！！！！！！！！！

咁你有女未啊！！！！！！！

1年

咁快帶去見親戚

我

帶ptgf去見親戚啦

冇人問

唔去拜年咪咩事都冇

你有冇拍拖啊

有錢唔要咩

冇人會問

點解？冇去拜年？

見我咁毒都唔好意思問

今日先第一日咋，仲有幾日捱

就咁塞利是俾你就走佬？

一諗起就想死

我連前年既利是都未開哂

唔諗住拜年？

扮咩單身狗

What happened

分咗手冇耐 一俾人問最近同男朋友點既時候
心裏面都大大聲屌佢全家

唔洗拜年

正
老豆老母代拎利是？

廿頭女仔話咁易就識到個啦

問你做緊咩結婚未，根本就係睇你唔起先問嘅問題

好型好有個性

話咁易放得低咩

agger

你幾歲啊

冇錢搵ptgf

揾d豬d既學生妹囉

我覺得我冇1年都放唔低

唔好打咁多丁啦

巴打咩事散

何必呢

去左男朋友屋企拜年

我冇波

拍咗6年拖先性格不合

好幸福...有冇買定金莎藍罐見家長

冇，自己坐埋一邊自閉

好撚老土買左水果

生果籃？

同我一樣

去睇戲

係 冇所謂啦應該

真

好得意啊你

唔好啦 我怕羞

X2 直接帶埋去兜利是買機票

帶埋條女去真係冇得輸